Documento gerado sob autenticação Nº FSF.534.089.HP4, disponível no endereço
http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             9615                  de  02/12/2016
O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no
uso de suas atribuições, considerando o disposto na Portaria nº 7684, de 03 de outubro de 2016
RESOLVE
ALTERAR  o  percentual  de  Incentivo  à  Qualificação  concedido  à  servidora  LIDIANE  DA  SILVA
SITTONI, ocupante do cargo de Assistente em Administração-701200, lotada na Secretaria de Comunicação
Social,  SIAPE 2167588, para 30% (trinta por cento), a contar de 16/11/2016, tendo em vista a conclusão
do MBA em Administração Pública e Gerência de Cidades, conforme o Processo nº 23078.024658/2016-84.
MAURÍCIO VIÉGAS DA SILVA
Pró-Reitor de Gestão de Pessoas
